藍絲: 議員無學歷又點，戴妖高學歷搞佔中搞港獨！

點睇?

有咗學歷先會搞港獨

睇你點睇

證明有學識有思想嘅人會自自然然支持港獨

智力較高既一班人咪會支持港獨囉

所以港獨咪係好野囉

無學歷無問題
個問題係明明無唔緊要
但點解要虛報
虛報咪犯法咪有問題囉

因為啲藍絲普遍都係低學歷

有冇人識佢起到佢底

我憎佢程度同懷佬差唔多

呢個真

呢班辣殺到時咪又係要個仔入大學

無學歷同虛報學歷都攪不清，藍底真係好無知

學歷係唔重要
但偏偏你條仆街又覺得重要到虛報

由虛報學歷spin左去無學歷又點